係中環畢打街夢遊等如team kill

day 1
警察企中間比我地圍 一黎就tg
最後玩到無引 走了

day 2
落地十分鐘 係行人天橋下揚下枝祺就走撚左
過多幾個鐘就反黎 見少人即刻拉尻晒

day 3 即今日
遲遲唔出現 突然前中後都傳有狗 仲要為數不少
然後全部狗各方向衝埋黎 大家走都走唔切 兵慌馬亂
眼白白睇住手足送頭

可見敵方策略有改變
但我地墨守成規 幾日都無進化
即使多左有裝既手足 依然係準備不足
琴日無tg 大家警覺性都低左

反思:

1) 太多進攻地點
畢打街前後幾個十字路口 太難守
加埋天橋 真係難以預測敵方係邊到進攻
好似今日一黎玩包抄
已經嚇到手足走夾唔抖 不廢吹灰之力

2) 難set RB
要安全就要每個街口都set 短時間內未必做到
同埋 有樣野好重要
大家唔該企rb後面
好手足走左去rb前面 然後最後退到rb後
自己友kick自己友

今日旁晚夢見到手足set左好多靚rb
但係岩岩有消息 已經比狗清緊

3) 無所謂「前線」
呢三個因素環環相扣 多路口多rb 自然有rb就會係「前線」 因為每邊都係進攻點
要多位前線手足分佈各路口
但眼見和理非西裝友居多 真係難做到

建議：
轉移陣地至大馬路
如 PP/LIPPO對出、夏愨道等聖地

進可攻退可守
加上大家有實戰經驗 又有親切感

同時 大家可以多啲準備
帶到gear就帶
學習輕易版魔法 或者召喚魔法師
真。和理非可以搞屎棍 比啲創意
去玩具店/Amazon買啲玩具手榴彈、炸彈
再唔係自行發揮
見到手榴彈自然反應一定係走
雖然玩唔到幾多次 好過咩都唔做on99

希望大家明白我9up既苦心
唔進化 唔升級 我地死路一條
香港人。報仇 不是口號

歡迎集思廣益

推！！！

千祈唔好啊

聽講
現場有叫上港交所
另有叫行出 干諾道中 致手足過左防線

另近130有人叫散水 每日再戰
聽日就有 請冷氣軍師們再出手啦

點解咁多人都冇哨。。。

中環快閃 一見狗就閃
狗走再set easy

呢個要大量放，等objetcs車唔好咁而入嚟，就算行入嚟都插死班仆街

唔怪得 最後手足退得好衝忙 亂哂陣腳

已經大叫搵人哨⋯⋯
不過啲狗真係攻得快

但地理位置太差 真心要轉陣
黎個快攻 最後又無晒前線手足
狗尊足男仔

呢d要有班人自覺做
企遠幾個街口做
希望中環友快d進化

冇街坊做哨=送前線做condom

yesyes 手足幫手傳

今朝9點我都話今日中環唔係春袋
又唔,理

係啊屌
望住手足比人拉走 我乜9都做唔到

又唔既 中環都ok 不過一定唔係畢打街⋯⋯

傳出去

推

希望大家睇到

跪求轉移陣地

唔想睇住手足死

手榴彈同炸彈做多左

真心咩 i think ok
之前唔知邊到放左個紙皮箱
狗仔出動拆彈機器人

400收巿後就再冇咁重要

認同 放哂工大家
所以準時12點

thanks ching

之前係旺角。
你舊嘢又冇實際作用 陣間佢見你有呢啲"武器"又會開實彈。 膠唔係咁玩的

過左返工時間，中環人應該轉去其他區好d

推！！

agger

push

一大

事不過三
根本就應該次次轉地方
而唔係日日行死一個地方

第三日即出事
希望大家醒覺

入夜就走，目的已達成

今日基本條路無晒車＆巴士，
你block完已經馬路無晒塞車做屏障
Ｄ popo車自然可以用車快速進擊
其實今日個市面基本都玩完
係黃既已經索性真罷工，街市面返工撚就變左藍比例大增加
抗爭者出場街上無左好大人+物件掩護
好輕易就target倒抗爭者進行打擊

我9分祈如果果日既然已做到左效果，
可以收縮返個進擊休息下等市面活動返再先進擊行動
對抗爭者安全同進擊效果都有好處

傳開 手足小心

有見地

收工時間就轉場 入黑商業區仲係春袋黎咩 重要性仲衰過銅鑼灣

因為唔想日日鳩企十字路口
鳩企popo唔會理你由你散 e.g. day 2
今日係想initiate一啲行動

不完美 有改善空間

另外我覺得樓主金鐘啲位對市面冇咩影響
同埋好難走 唔建議

今日一招快攻 放得幾粒tg
發現港島人好恰 成效其高
一定有下次 希望大家小心同升級

無咁易比包炒
不過大家都可以提出建議

⋯⋯

推啊推

來得中環都係誇區，可能唔多熟地型

一推

二推

三推

再推

仲推

屌你唔好咁做啊

幫我bb推

推到大家睇到

推上熱門

4點後要走啦

頭先拉左幾十人

1. 西裝友 0 gear
2. 中環人明顯係和理非BB比較驚青

中環手足當然要升級

但戰術都要諗下點搞

靠大家集思廣益 之前流水式都幾有成效示氣

係中環收工就好走人

希望人人都明白

係

希望大家反思下

我覺得可以 但一定要定期換戰術
不過 依家啲狗好癲 流水就無得防
有好有唔好

大家要睇到

哨唔切，今日啲狗直接衝鋒過去

入夜無戰略意義 手足珍重

提防回馬槍 勿做灰姑娘

對家班狗一定想覆卓

推推推:(

thanks c da

推啊

其實係咪逼到商場閂晒 d律師會計收早就可以轉場走人？

前者唔一定 但後者好似係

Push

謝

推佢老母

#sick#pig

死推爛推

中環呢啲地方日頭就有軍事價值嘅啫
夜晚乜人都走晒你仲留喺度做乜嘢呢?

大家

今日中午比狗包抄後走左好多 但啲人旁晚又出黎

大家好似誤會了 所謂包抄發生係中午

推唔起

帶到gear就帶《-唔suggest

中環夜晚真係冇咩價值，除非你可以攻入中銀大廈

有裝就唔好打陣地戰, set完rb就走
和理非先好守

係咪我講得唔清楚 全部狀況都係講緊中午

點解唔係調反轉？

無定向風

由於依家popo經常3面包夾，好易被咬

緊急撤退路線建議上山，上老蘭或者上擺花街上到荷李活道soho區盡量往西環方向行

注意
1. 雲咸街上到老蘭路口往金鐘方向係禮賓府同doj，千祈唔好入左去
2. 荷李活道仲有間舊狗屋，要小心
3. 荷李活道再上斜就到堅道，再上羅便臣道，再上最頂係干德道堅道羅便臣道干德道都係離地藍，手足無可能入到屋苑暫避，干德道有狗宿，如非必要唔好出現呢三條大街

現場見寶寶好多新手唔熟路把握機會問金融柚問路，同自己行下感受，港島區比連登仔屌到唔比再搞遊行係有理由

有裝守即係打陣地戰，一個包抄都搞掂曬
中環始終非black bloc為多數，black bloc就好顯眼，俾人追住黎打

仲有應承我，一出直直直唔好留守
中環係好難撤退咖，巴打話夜晚既中環無咩價值係有道理，唔好死守

同意 呢段說話 我喺第二個post都有講過 但俾人屌我係散水撚 再屌中環人當手足係condemn 最好嘅時機係lunch time夠多上班族做掩護 同埋要有火魔法 起碼阻到狗

同一個地方三日，或者應該係時候轉另一個商業區

真心唔好帶gear 無謂俾狗有位入

無一個商業區比得上中環
但中環係難玩既地圖係真

唉明
今日中午 啲狗直頭lkf對出條路衝過黎
得去landmark/mo果條小路走到

望住手足比狗扯走真係

係，和理lunch就係要鋪頭提早關門，之後就走得

走時見到好多和理非留守

我都試同一番說話我講同人地講係兩個反應
可以試下以不同方式表達 可能會接受

我同左大tg channel講 同埋叫佢地可以開poll揀地點
手足可以幫手 有用過呢到開post應該

我基本上三日都有出
但唔係前線只係和理非（或者叫垃圾）

我理解係前線勇武根本唔多
95%係和理非
仲有70%lunch 完會走

我個人係覺得路障set 完企到狗黎就差唔多要散

仲有要搵人做哨
今日我見無人做哨
主動去左其他街口睇
但唔多人咁做

而且除左石磚係無魔法道具
今日聽到前線問有無火魔
亦都無人有

重狗黎的時候，狗一齊衝
前線部分走唔切被咬
但堅係重狗成50隻
大部分人無防具又無火魔做盾
根本救唔到人

個人覺得唔好期待會進化
真係每日keep住和理非落場
重狗就撤，放哨做好
減少被捕
前線要保存好
和理非（包括我）被捕番去坐48就算（可能有d天真）

起碼中環第二個地方 我地太predictable啦

係啊屌 今日一聽到多狗大家好亂
我都係和理非 但唔知點解夢左去前線
見到好多手足同我一樣 輕裝
同埋真係要企疏 完全走唔切

有d說話好難聽
就係連和理非都去做前線
但又唔係有打狗的心，同時隔離都無打狗的心
不如唔好當中大咁打（我有送物資去中大，眼見佢地同中環和理非的士氣同氣氛係明顯唔同）
所以我覺得可以真係做好哨，路障set完
迫狗出TG ，唔出或者重狗就要開始撤
兩點可能係極限
今日中午兩點前已經被咬
咁咪早d完

放工再搞，我諗唔到理由
我無一次係留夜

仲有一樣，今日城巴新巴都不合作運動
要諗計點搞rb，本身中環塞到仆街就係靠巴士一架頂好多架

就我有打狗心都無人撐我⋯⋯
有啲有裝反而係後排

所以有共識好重要 大家一味等人指示

其實有充裕時間的話 手足set 啲竹陣係好夠做
可惜唔多人識同幫到手

我三日都有係中環 基本大家set完RB就係9fing 建議set完blackblock就換返平民裝 清場都冇咁明顯比佢瞄住
仲要大家都係返工look 真係有狗跑唔切咪除咗個口罩靠邊行 你係啲狗面前跑佢真係會追住你 要小心
做哨嘅更加要小心 返工look 重要口號都唔好嗌 真係路扮路人咁 就可以係啲狗隔離掂行掂過 有少少禮貌啲狗以為你當佢神咁拜啦 做哨係為手足 要醒少少 話唔定可以係啲記者影唔到野嘅位影到片/ 相幫到手足
Anyway重點就係 中環唔需要勇武 因為唔會勇武得到 set完RB就走得 等班和理非撚狗 連執催淚彈還擊都唔會有份

平身唔認同 但經過今日 我覺得你講得好岩 搞掂就撤

不過雖然可以扮路人 但殺到埋黎真係驚
就算路人 企到係防暴前都可以捉9你

因為企係到已經係非法集結
就算你係番工look 都好

做香港人真難

最遲7:00應該要走
中環7:00後過左6:00放哂工就冇人
呢幾日都係7:30-8:00啲popo就衝出黎拉人

今日中午包抄啊就係

中環太多花生友

唔可以black bloc 太易點相

同埋冇火冇磚冇得打

防線set得差 一上天橋就冇得打

係連登講戰術咁得意？仲要無加密，樓主真風趣

所以轉陣地

大家啲cm入面 你呢個最有見地！

推

借位，請幫推文宣方向

2019年仲陣地

點解仲要畢打街

係咪想手足比人捉晒

又送頭

係咪get錯 轉移陣地姐係換個地方
同埋陣地戰無問題 前提係地形人手魔法配合

幫推

不要跟日程表！
要有element of surprise

但係咁就達唔成共識

打仗有人領軍
無共識聚唔到人死路一條
其他戰地可能適用 但唔係中環和理非主場

根本你地既思維模式太小朋友
沒軍人既mindset
認清事實 再不進步，就等被屠殺

沒人叫你去中環！
要有element of surprise
你地跟曰程表 等於被預約圍捕

呢個係鐵一般既事實

yes

ching 你諗得太簡單

1)中環係春袋係鐵一般既事實
原先有食lunch呢個活動 係因為多中環手足做大企
迫住反工 但都願意帶個難鬼口罩落去食戰
唔好話少人 因為幾日都塞滿中環
然後全世界早收工收皮 大家開心

2)食lunch係共識而非日程表
係大家即興創作的
就算第一日係朝早傳出 中午依然滿佈防暴
預約圍捕與否 係睇人數 戰術 魔法
有見及此 我先開post 同大家講
要轉地方 改變策略 做足準備
咁先唔會被圍捕啊

你睇法唔係唔岩 但欠缺深入分析
凡事有好壞 平衡利弊 再諗解決方案 先可以幫到件事
軍人都要細心思考的

中環set左rb就走啦

遊行咁多人都伏

何況而家

琴日兩點包抄rb都未set好
大家真係唔可以係畢打 全部十字路口

同埋多左手足無返工

就要諗夠唔夠人玩中環

淨係中環快閃梗係唔得啦
你當灣仔銅鑼灣返工的人冇到呀

所以要諗去邊 聚集到人

樓下話 可以玩埋灣仔銅鑼灣

夠 有你就夠 我地都會係到

今日未必轉得切場地 要好小心
同埋幫手傳下 呢啲多十字路口既高階戰場唔岩我地玩的

其實現時個時間太密 會令到對方準備

傻啦 兩日都係 琴日已經係兩次